心理追兇8

劇透者死全家
Q&A
1. 點解d打燈/Filter咁特別
套戲特色

2. 靚湯係咪FF出黎
靚湯5年前比人車死左 馬明每次食煙都會ff到佢

3. 而家係咪一年前
依家係依家
而家係第一集馬明飛車既一年前

4.誰是達哥
蔡思達

5.馬明ff首歌係邊首？
未知，唔知有冇巴打搵到

6.Zoe係裕美 裕美係zoe 雖然完全唔同樣

7. 片尾曲係牙fat遺作 請好好珍惜

想重溫睇楓林網 垃圾mytvsuper睇唔到的

女人

支那秘書忍唔住轉channel笑死我

轉nicam

有冇人覺得今晚好撚悶

無啦啦講普通話

講講下變左國語..FUCK

Win sir心諗 出字幕好冇

個秘書成個變性人咁

講講下變埋普通話

無啦啦up乜春普通話呀

同個個都講鑿佢一筆之後走

屌 普通話

講講下講普通話

屌我都係

普通話

嬲到講普通話

Zoe: 海澄, 今日 fans page like 無多到呀。

成集都無講海澄

我仲開左新post添

d 口音好討厭

嬲到控制唔到自己要講返普通話

死老鬼 不可以這樣！

諗起功夫 你都係講返中文啦

如果佢無死都唔知鑿到之後會點

on9

我改緊q&a 聽到轉Channel都打左個突

嬲到轉語言呢下幾真實

屌

條女幾正 叫咩名？鄉音秘書

網台果邊得呀day出現

係咪tvb8執架，完全無見過
仲恐怖過ben sir果件

講講下嬲到個腦諗唔到其他語言點講
又真係幾真實

下集開始應該全力講海澄條線啦

Sheshe

我都係
佢講普通話個到

我覺得佢幾似劉溫馨

佢好啱做鄉下打功夫d 角色

聽佢講廣東話都覺得佢講得好辛苦，點知講講下真係講返普通話

都唔知有幾多個區炳光

仲易明左

死老yeah

卜

個樣幾有美氣

係咪同gigi條屍玩雙頭龍

為朱朱

佢個GG真係讀得好有味道

痴漢秘書

有d似陳法拉屌

姦一輪屍先

係

大陸雞食屎啦

難忍 GG

即係GIGI同秘書之後,中間撩老闆再溝左個司機?

因為呢個難忍背叛我
btw其實條女都ok正

其實佢廣東話都幾好..

原來唔係得我一個覺

ben sir節目條女又醜又作狀喎

你已經死了

佢最愛既支支已經死左

正解

係有d似，tvb喜歡捧呢隻

大陸法拉

第時d 港女會唔會一句廣東話加一個英文

會變做一句廣東話， 一個普通話詞語

馬明

屌難忍

嘩

個秘書係咪幫馬明講埋佢d對白

GIGI真係冇改錯名

講返口音，樣唔評論啦…

win sir

阿day

馬明：

呢個秘書咩名 好撚正

Day

kiss

點解米雪唔攬

win同day抱得sweet d

馬明個仆街笑到

哇！！！

個男人啱啱先死，米雪都可以咁開心

Oh shit 去你媽的無撚野啊？

咁樣屌人

gay

錫咗啖

許許許柒左

day x win

屌隻歌

輪廓好深

自己唔鐘意就借d意話唔信自己分手

有無人cap到錫錫

屌呢套係咪sheshe劇黎 咁多sheshe

就算斷崖都會有花開

仆街集集loop

即刻推快左post

拎曬佢啲身家

係咪tvb第一套劇
同一集有哂hehe同sheshe情節

Day day

鮑魚

WIN SIR 你好意思講 邊次唔係要馬明幫

米雪終於鑿完個死老鬼成富身家

有感情又要鮑魚

有左感情仲想要鮑魚
好撚on9

有左感情仲想要鮑魚

有左感情又要鮑魚

有左感情仲想要埋鮑魚

仲有hehe

發姣

win sir沉了

屌馬明

色字頭上一把刀

win sir風騷到

同求

大贏家
仔女加身家

Double meaning

見到都知好快會有cap圖

著ol裝幾正，身材唔錯，我估有168左右

沉船啦

馬明又癲多左啦

唔通win sir 最後真係同阿moon 一齊 接受唔到

又抽水
放開個女仔

靚湯。。好正

同兩個心理醫生傾計都幾大壓力 小小野都估到

頂你個肺三十幾歲含春唔比架

馬明同靚湯真係好襯

靚湯

又FF

靚湯對腳

開頭以為馬明同達哥一pair

同呀day一齊

諗起馬明真實對空氣擺咁既pose就想笑

Win sir 發現新世界了

馬明帶眼鏡好正

馬明唔含葉含煙
但一樣呆

嘴角含春

毒撚見到女神發呆樣

日日都要有靚湯

有發揮了

又係唔撚係掛.jpg樣

馬明vs汪海澄
以暴易暴

Key返塊樹葉

我都以為
點知唔係男女主角一齊

有得錫啦！！！！！！！

好靚

掂我個...

唔準再掂我個...

馬明同靚湯好襯

嗚啊
屌係人都戒喇

掂我……個西

好襯

靚湯真係好靚
點解紮頭髮會靚咁多

winday

好想比思思壁冬

好襯呀

果個表情 即時諗到樹葉張圖

頭先回望果下。。

我....雪櫃d鮑魚

畀佢壁咚會係點

米雪戲份咁就完左了

即戒煙

掂我個閪 好撚淫

乜都戒

Day and moon都幾襯

乜撚都戒

J都戒

果頭拘捕人，果頭就hi auntie...

乜撚都關馬明事

呢條線有咩用？
講完認返阿媽就送走佢
真係拖劇情

直接講花曼啦

睇住還睇住
唔好食我個女

何故剎那幸運天梯不可再上!~

WinSir

在你走的那個晚上

“win sir有冇女朋友啊？冇嘅，我個仔啱唔啱？”

牙fat

又到返汪海晴

你有無女朋友

冇海澄

遺作

牙肥

呢條線最重要撮合moon win sir

比達哥表演用

到戲玉啦

靚湯好正啊依集！！！！壁咚

難怪馬明為靚湯查左咁多年 正到咁

牙Fred

幾時先有汪海澄

好掛住食蕉哥哥唱歌

個牙媽劇情係拉近達哥同win sir感情

聽日

個預告

嘩屌個預告好撚恐怖

痴撚線預告

好恐怖

個預告幾正

個預吿

我的心窗開始關上

好撚恐怖呀屌

呢個預告正

最後直路

預告

屌碌大對眼好恐怖

個鄉音女叫 李沁芯

態度180度轉變

個預告好撚心寒

幾創新

回帶廣告

冇聲但好正

哇 連個預告都好高質

好心寒

海澄

個預告倒帶既方式

回帶？😂

Aggar 有少少特別，少有

集經
懷念fattttt

呢個真
一生都在等一個肯為佢戒J嘅pure好女仔

好創新

馬明個ff病愈來愈真實，係咪代表佢個心理病又嚴重左

加埋配樂

呢套真係少有地高質

高質預告

d劇情真係
岩岩溫馨完即變恐怖

好似第一次見tvb咁剪預告

個預告 無綫少有

呢套真係神劇，好岩出續集

所以咪就係多魚劇情囉
就算要寫感情線，都可以用主線劇情黎拉近

FFAAAATTTTT

能醫不自醫..

神劇既前奏

個預告好撚恐怖
音樂加埋海澄嘅打扮髮型同表情

冇好轉過

個預告好撚癲

屌佢老母個預告好撚恐怖呀
我唔敢去沖涼呀

預告王君韾平陰好撚一個av女優

又好似係

下集終於有返野睇

個預告 加埋d 音樂 好正

拍續集

如果維基係真
佢下集應該開始癲
之後就會好sad

真係暴風雨既前夕

笑笑下又唔笑

花曼碌大隻眼唔對焦個樣真係好恐怖

求seed

用主線？邊條呀 咁樣又會比觀眾話太夾硬
有d溫情幾好呀

依個新監制有料到

個倒帶係真倒帶定演員做出來?

希望可以好似法證先鋒咁出多幾輯

有續集Wo

呢套劇除左演員高質，都想讚一讚幕後

近排tvb d戲有返d水準 究竟發生咩事

預告倒帶係韋家雄俾把刀花蔓，事實即係調轉？

王君馨

好耐冇試過八半坐到十半

留意返 沒女陳耀全同依套黃偉仁都係新晉監製

唔知點解，總係覺得呢套嘢D套路有D似東京食屍鬼

神劇既前夕

坐到比老母笑

應該係啊
花蔓比把刀佢殺人

真係有幾套都唔錯 係咪關咩50周年事？定內部轉左人話事？

唉就做完 各位巴打

真心問
馬明、王君馨同套劇今年拎獎有無機

黎個裡應外合

今年神劇產量豐

之前汪海澄見真章都還可以 岩岩個預告真係好撚心寒

佢個眼神

沒女好睇咩

認得你啊追沒女既巴打

馬明唔大發揮 王君馨做得好 但今年好多人爭 實比哂重頭劇

遲啲都應該會出大劇集 喱套難講
但王君馨有機會最佳飛躍

無左d無料死老鬼係好d

維基都係信唔過

正喎夠cult

飛咩躍 人地上年花曼拎左女角色大獎喇 女配可一戰

好撚好睇痴撚線

果啲大劇集又係靠吹大黎造人氣

沒女好撚鳩 鳩得黎好好笑

應該係《深宮計》一眾演員

屌好撚正 不枉我由第一集開始追

下半年d乜9宮心計大帥哥

見證聽日推爆兩個post

真係好耐未追過tbb d劇

屌好恐怖

應該無咁快出 ，仲拍緊喎

一定 有海澄實推快好多

反心理暴力

仲有套跨世代又係同大陸合作

視帝9成張衛健

好睇

開頭我無睇，中間見好睇加入

王君馨d眼神好撚到位 花曼果時已經係

個預告無聲淨配樂 好撚正

溏心今年趕唔趕得切？

呢套係主線好睇only
支線拖

今年套 迷 就真係集集緊張
無咩拖戲 每件事都相關

超高質

估唔到佢做戲又ok wor

痴孖筋 我勁耐冇追過劇
呢套我淨係睇左一集就已經想追

睇完個預告好撚緊張

tbb記得得閒上lihkg睇下我地班友晚晚推爆post

下
頭先個集

花曼前我唔知佢拍過咩 但佢最新兩套d戲好癲

連預告都可以整到咁有藝術價值

一定係比思思吸引

唔記得個套講咩lu 對鄭嘉穎零印象 淨係記得最尾個幾集坤哥同田蕊妮好好睇

女主可能有鮑姐
陳慧珊都回巢拍劇
不能撒嬌的女人應該係幾好睇嘅小品

認真，幾好睇，睇到我係咁笑 屋企人問我咩事

好似黎緊果集重要就會咁，
海澄隊冧狂迷見真面目，
搵到大帽山張相證明盧健強鍾意既係海澄果兩集都係無人聲得配樂
但今次用埋回帶手法堅高質

痴孖根 未試過咁快想睇聽日果集

我覺得海澄阿哥有D野,應該唔係只係出黎話馬明有病

水菜麗

曹永廉呀麻

we call him 三字經

其實啲推劇post有tvb打手有幕後 甚至有啲係編劇

利伸:發開口夢

係喎
頭先一開波有人又話有守門員既
呃9我

三字經應該就係小麗口中的惡魔啦
懷疑佢識催眠，將啲人的反社會人格引導出嚟，好似海澄同浴美咁

估到啦
所以要不停屌達哥條線

聽晚又係王君馨solo

仲有家雄

好明顯自從viu出台後
tvb的製作就認真左好多
好幾套劇例如城寨, 律政強人, 致命復活,迷, 心理追兇等都有一定程度的破格
唔再係以前求9其套套一樣 formula
睇過一篇評論話以前tvb用6蚊成本就夠收10-12蚊返黎
而家有競爭, 所以逼住用返8-10蚊成本
d野即刻好睇返幾多

永遠係有競爭先有進步

起碼題材多左

岩

agger

達哥條線真係同主線無關係
好似為左有唯一一條可以有
結果既感情線咁既款
未見海澄真章前，以一般tvb d配法，
應該會係之後同醫生離婚之後同阿day;
但呢套好明顯唔係咁，
所以最後day都應該無另一半，
馬明拒絕左楊秀惠應該最後都係繼續ff所以真係似得達哥win sir一條可以有結果tvb始終都係結局要有一條結到果既以前差唔多要配好晒所有男女

仲有呢套女一竟然成日唔出場
成個引子又唔關佢事咁
又係tvb少有
但今日將win sir同moon寫埋一齊好隔硬
Win sir同day仲sweet啦

水菜麗？不嬲叫開水菜麗

我覺得呀moon同win sir條線幾好呀 唔反感 不過同呀day就更好喇

阿Day有時真係煩撚到仆街
跟足程序講實質證據都要比佢屌

到咗結局篇都仲未出場
淨係對話間提過下

我覺得ok
起碼真係有單案查而唔係純粹認親劇情

個預告好令人心寒

果句好有大陸癲婆feel

都係全城勁猜誰是真兇

係 未撚試過

睇埋結局點埋尾先啦
好驚佢趕收工膠化

假chilam成日痴漢ff 好正

Agger 係唯一覺得兩條友唔係幾襯

仲有EU
懸疑劇其實幾好睇

好掛住個保安

個預告好撚正

大家都係講事實啫,無話咩打唔打手

星期日菲律賓都有好多賓妹
其實無話打唔打手既
真係鐘意睇廣東話電視節目o者
viutv 新世紀山陰戀事同築地100都好睇架
黎緊404 第2輯有mk教授做又係要睇
之前真pk衝三小頭盔全部都有睇
咁算唔算打手?

岩岩果集靚湯真係世界級，正撚到

如果三字經就係惡魔
攪到小麗痴線
咁三字經會唔會結局令馬明變到真痴？

Agger

笑完又要驚了

轉場

大家準備好未

等睇今晚推爆post

黎料

諗起陣間嘅花蔓就覺得恐怖

好緊張

開波

某度轉左片頭?多左啲三字經既

見到有一幕Dr. Wong攬住裕美

我都覺

吊win sir癮，妹G鬼馬

早幾日片尾已經有

我要睇海澄！no win sir

win sir初戀

Win sir

好似會跟劇情做到邊個片頭有時會唔同
好有心思

高質

到底仲要講幾多次佢隻腳
定係有特別意思

唉又出醜，點解佢啲o靚唔port比大sir食佢個位?

高汁

跛左

係要老年咁遠嗌警察，落車慢慢行過去唔驚動個犯唔得嘅

其實唔係好番哂架喇咩

可能win sir係追賊先會腳痛 心理障礙？

柒到

好撚柒

又誤會

功夫妹靚過達哥好多啦

AGGEE

做乜成個wally咁

功夫妹

哈哈 哈哈
好柒

7到

dayday

達哥著到成個Wally咁

著鞋唔著襪，臭到

win sir多得佢唔少

屌揚明講呢D野

食晒你d杯麵！

似咩?
定我get錯左唔係閃電俠果個

又倒晒落去

又倒曬落去

又倒哂落去

妹g唔好阻左曬

句wtsapp

屌，win sir 好撚正

楊明

where's wally嗰個

win day

雪糕

呢d時候既楊明就好可愛唔乞人憎

睇到我都想打邊爐

老人家自尊

柒

好正呀

單都無收

哈哈哈哈哈哈

好賤呀day

屌 阿day

童日好醒

唔夠十分鐘柒左咁多野

好得意呀day

揚明咁醒目

呀day咁撚醒

屌 呀day

童日

又打邊爐

哩套野對win sir改觀

D fliter又重左

day又比人利用了

醫生

醫生死埋

毒撚win sir

醫生老公

楊明今套劇真係加哂分，以前對佢零好感，而家覺得佢好可愛

藍色泡

醫生老公我要你啦

一急救就冇事？

蠢蠢地咁

以為今集首名入球係醫生添

其實心理醫生識唔識普通醫生嘅野

Same

我宣布 以後佢唔係許許許 大家要叫佢win sir

我無知 點解之前叫許許許

爭咩呀 溝埋黎做許許許sir 呀笨

但加佢ig見到莊思明就

急救應該都會學到掛

可愛純情許許許

微臣董昭 先行告退退退退

Win sir 好可愛

識

對途人門都唔開

真係唔知呀

屌 有冇人岩岩睇到射雕個預管
三哥型到核爆

微臣董昭先行告退！

加埋喺Q&A度啦

之前個款射雕廣告
3哥出半秒都比我認到

黃嘉樂副眼鏡唔係人人carry到
佢帶勁好睇

佢之前有套劇 成日許許許

真係似正直男人同醫生

不知不覺變左老屎忽
識許許許同守會員

三哥由楊康做到黃藥師

換左其他人帶即刻變薯仔毒撚

屌 好型呀

自己睇

屌 又要笑

謝巴打

寨卡

我同啲同學背哂啲經典對白

回帶

其實我答你先

笑死我

新會然

金絲眼鏡
好man好想幫佢含

屌其實馬明好撚煩

好正呀三七分

youtube開分頁整部落

馬明係咁落井下石

好煩

點解要咁刺激佢

個醫生好慘
大半身都比個西女人玩

撚完韋家雄走去撚第二個

其實咁樣好易迫癲人

點解要信你唔信我老婆？

韋家雄太高lv
要打住醫生先

見到敖嘉年有喺條片度留言話多謝支持

係咪根本冇bb

個髮型d鬚 嗚啊

醫生要死lu

醫生係咪立左flag

會唔會爆seed?

醫生睇黎真係首名入球

盞打草驚蛇

醫生準備死

反枱啦

慘

有呀，但佢食藥落咗，扮避車跌倒流產

醫生無喇

咁都天助佢也 咁岩比佢有bb可以呃個老公幫佢

馬明一個直線 醫生單刀面對龍門

黃嘉樂有少少似關楚耀

Molamola

醫生無喇無喇

day好抵死

呢份報告特登擺係度既！ 以海澄既智慧邊可能擺得咁明顯

Day又比佢兜到喎

咪臭係

呢個好笑

敖嘉年

醫生首名入球

Win sir個開心樣

呀day同win sir真係好正

又吹佢唔脹啵

win sir姣到出面

俾人撚到

Tvb既野 好難講

人會變架嘛

好撚正

斷腳喇

撚狗咁撚

Win sir個含春樣

Win sir好正😂

慘啦 分分鐘趕唔到去食飯

不如win sir 同阿day一齊啦

屈Dee？！

lol

其實就係因為海澄根本唔在乎

冇啦 比個頭見到

食唔到羊嚕

hi 屈Dee

tvb定律:
主角最尾幾集會智商急速下降

又腳傷幾時克服到

佢地條team負責走犯

佢丟咗張超聲波係證明馬明講嘅野無錯，bb只係工具，海澄根本唔想要bb呀，令醫生更加覺得海澄有問題呀

靠達哥掛

飛機達哥

慘啦唔去?
妹G

終於比上司發現腳傷

著得咁靚你放人飛機抵你溝唔到女

仲以為韋家雄又要俾人撚

moon whatsapp無icon
無add win sir

佢都唔想架

醫生見盧健強

係囉勁索

拍劇同電影,cls

好想屌達哥
呢個碌正

冇野做梗係去啦
放人飛機

達哥好撚正

為佢默哀

醫生 唔好做傻事啊

醫生自殺take2

好正

有無達哥cap圖相

醫生要死啦

佢做錯D咩

知道得太多

娶左海澄

順眼左

醫生扭埋過龍啦 空門啦

自殺 應該又係海澄叫韋家雄引導佢自殺

醫生搵海澄對質,之後俾人殺
或者佢悲得濟自殺

唔好亂黎呀 你死左汪海澄實好開心

佢知道太多了

掛住追post錯過咗
有無人有cap圖

因為佢貪政府工穩定..唔肯考專科牌

硬係覺得佢下巴尖得太過份

我都係 冇望到電視

海澄唔係無感覺咩

原來公立醫生都係廢物

好後悔，以為剩係做win sir捉賊所以無留意

根本係主診醫生汪阿哥安排醫生老公去見盧盧
Final boss 係汪阿哥

擺脫左個煩膠唔好阻住哂

一啲上進心都無 呢啲男人死咗都無可憐

黃嘉樂早兩年d演技都仲係on99咁，
依套進步左好多

覺得佢咁既look 都好型， 留d so 戴眼鏡

唔戴眼鏡會好d 頭先著咁靚

靚仔、做醫生都得唔到海澄歡心

Dr wong 出現了

Dr Wong

但係又唔覺依把係三字經把聲喎

出現了

其實係唔係dr wong，dr 汪

佢其實唔啱做二世祖，但以前tbb成日叫佢做二世祖

韋家雄呢個主線任務係咪終可以完成

把聲唔似三字經既？

好明顯特登tune過把聲啦

監倉有得傾電話

三字經

馬明完全無視dr wong

馬明係咪已經知三字經係邊個

馬明自己個搓波搓到禁區頂啦

馬明無啦無啦

戲肉

唔知

黎料喇

因為馬明都係有病

毒撚

海澄look大隻眼真係好恐怖

極速收兵

毒撚沉船

唉毒撚既命運

成吉思

入伍

海澄上神台

我都諗起佢

毒撚嘅悲哀

又係做校工

毒撚最忌有自信

無神先最恐怖

咁就收到隻仆心仆命既兵

其實王君馨咁既look幾好睇

毒撚拍咩劇都一樣

你都係咁架渣

攞粒糖打飛機

咁容易收兵
人靚真好

女神派糖呀！

幾青春

可惜汪海澄太恐怖

純情look,但心入面係痴線

而加開始對返d伏線

佢唔化重D眼妝會好唔掂

明明呀cat都信你

Sammi 都幾正，西口西面

依個先係主線

分分鐘海澄一早就唔鐘意同佢地

Tvb最多毒撚既劇

收兵既極致

呢位巴打有cancer
呢幾日情況差左
有機會捱唔到今晚
大家去留個言支持下

MK巧瑩

好癲啊

又黎呢招

海澄係咪作野咋？

即刻收返晒d眼淚

之前都有岀過d鏡頭

好大好靚

大帽山個單野

如果係演奏會個日同盧健強對眼
之後舖排所有野
為左解決成班女仔
咁真係好癲

推

好癲

我幫您貼

完美收兵

心理暗示

好心機

屌 打死佢

塊膠布d黏貼位痴住個傷口

打死佢 佢根本plan好哂

呢個女人真係好恐怖

打死佢 植入思想

屌佢plan撚好哂

個look真係好正

汪海澄痴線到呀
處心積慮

每一句說話都引導緊盧

仲要唔夾硬

依種心理暗示殺人法 係咪tvb第一次出現

第一次咁引導 舖哂伏線

好似d蛇咁

好似d 蛇咁

屌你

佢先係成套玩弄人心理最強果個

佢D心理暗示係咪佢阿哥教

佢好變態

原來成件事係咁

拉小提琴的女孩，係「吹笛子的人」嘅投射

安已不

消滅佢地

女人心

心理暗示 癲到呢

女人真係好撚痴線
好彩冇接觸女仔機會

你個名

屌 痴線

比清又燈

好似將阿榮變做狗 將D女變做蛇咁仲恐怖

但消滅人喎 唔同蛇
點可以咁仆心仆命幫佢殺
做兵都唔係咁呀

罪就人地受
自己就冇事...

睇預告 佢阿哥都好似係心理學家

有亞斯柏格

岩岩提到既心理暗示即係咩

傳說中既dr wong

唔係既
佢係鋪排左好耐
好耐鋪左好耐先引到佢殺人

match

是...

咁短時間要交代曬 算係咁啦

講到殺人咁輕鬆咁

呀強做兵真係失敗
無扑過女神幫佢做咁多野

狀王宋世傑2好似用過類似，用高梁酒暗示人去殺寒(殺降)

再推

好似上次個狂迷咁
咀都無錫過呀

拎棍打蛇

你咪又係咁

應該係

可能馬明搞錯wong

催眠？

不安

完美借刀殺人

見到盧健強咁深情，睇到好心up,
韋家雄演得好好

推推推推推

講左乜撚野

陰暗面

殺死佢地？

咁都唔錫佢一啖壯下膽

屌 好得人驚

比熱碎碎睇唔起

痴撚線

你殺咗佢地，我就比你扑

職業殺手

佢仲笑

海澄果一下微笑

王君馨個眼神

個笑容

江海澄尾刀?

用手機遮住左電視

又係觀眾向通訊局投訴嘅時間

唔敢睇

屌個微笑

D background music

呢段bgm用交響樂就正

頭先講到佢呀哥無跟佢繼父姓

又係TVB D罐頭音樂

屌唔敢睇

依段幾好睇

笑到你心都寒晒

點解唔殺埋佢

屌好撚驚

用埋真係不得了

秒速轉樣

個眼神癲到

哇屌尾刀

如果轉啲平靜啲既會好好多

屌我真係好撚驚

又係向通訊局投訴嘅時候

嘩屌

做得幾好

唔明點解要殺哂d女仔

呢段d配角都做到好驚既效果

正臭雞

自己補刀

原來為左爭仔

好撚痴線

唔只幾好啦 直程好掂

痴撚線架

尾刀自己

終於有女神一吻

哇 好心寒呀屌你

想溝醫生

捅自己都需要好大勇氣

原來佢真係痴線

果四個女仔好慘

好撚心寒

殺哂咁多人，得啖kiss, 波仔都冇得揸呀陰公

食屎啦你

難得tvb可以拍到咁底線
實會比師奶投訴

平時唔睇鬼片
睇完覺得好不安點算

王君馨果幾下笑容同眼神

正到仆街

對上一次睇港產片/劇咁心寒係三五成群

好撚癲 好驚現實遇到依啲人 死咗都唔知咩事

例如？

就爆post

醫生究竟最後自殺定被殺

係咪我太撚廢

四個女仔都係醫生條女？

馬明都好恐怖啊而家

咁搞法 老公都要死埋

好撚驚

仆街 痴撚線
仲癲之前殺狂迷果段

第一次電視睇到咁震撼

你有佢count tact架 唔係咩？

有冇人有cap圖

想讚下幕後拍攝/剪接既人 真係做到好得人驚

全劇都係癲架

係佢身邊都會死

其中一個女仔係方家朗ex

鐘意醫生。好似係

好驚

我都聽倒

王君馨幾正

佢突登咁逼死佢 冇手尾

求cap圖

個海同個天好靚

編劇個個應該都係癡線佬

渣ga

我都聽到

睇埋先 陣間回帶 cap

唔知係鏈死佢 割頸定插肚死O

醫生應該gg左

屌做得仲屈過花曼果時

王君馨好撚掂

啲調色

我認真驚

好串

佢好精通心理學 係因為佢呀哥係三字經

馬明太快爆出黎啦

依段真係做得幾好睇，配埋隻BGM幾有壓迫感

rap talk

好靚個景

點解要直接挑機?

中國式自殺

王君馨d演技勁到癲左

王君馨同連仔講?

打草驚蛇

累撚死醫生

王君馨痴線架

醫生mola mola

仲健在

睇到好心寒 個心壓住壓住咁

好恐怖啊

逼死醫生

個bgm

自殺

真係自殺

我叫呀汪！ 汪

唔好做傻事呀醫生

最後呢幾分鐘好電影feel

係囉

讀咁多書

點解要死

做乜調到咁藍

啲音樂

嘩屌呢集仲屈機過狂迷果集

守門員

條頸個肚抽蓄左一下

王梓軒登場

出現了！

屌又完

大佬

一出就完

三字經出現了

Oh shit

做咩要自殺

守門員跑得好快

喂屌有無人cap返王君馨

1001啦

嘩屌
成套野就係講兩兄妹點樣撚馬明

仲未一個post

終於出場

咁裕美幾時死

接受唔到真相

會唔會用三字輕感化醫生

最後5次聽牙fat

真係編排得好正

啲高光位藍到

痴左線

大佬出場

Yes

fat b